點解人生永遠都冇開心既事發生

好攰

我唔信

睇黎Ching過得好幸福

唔信你真係一次都無開心過啫

我每日最開心就係訓著咗嘅時候

就訓著既時候滿懷對明日既不安 所以都係一個唔開心既時間

我都係每日都未做完要做嘅嘢就訓咗
臨訓前都好不安但點都過得唔好嘅話不如抖咗先講

正面啲我每日最開心就係沖完涼灘落床玩電話個種感受一日既疲勞好舒壓

打少啲飛機啦

其他人望住你就開心囉

因為人嘅本性就係會將唔開心嘅事記住先
所有刻骨銘心嘅事都一定係唔開心
傷心嘅感覺係會比開心嘅黎得強烈
但係好多時都係觀點與角度
睇你同咩人比較嘅姐

你記住自己對住個大波女優打飛機嗰陣興奮刺激嘅心情姐

降低要求就易啲開心啦